十 個 必 須 知 道 的 事 實

借AC post 香港人反抗

會唔會係十一個呢

推

個標題咁似content farm

唔好以為所有旁觀者都係黃絲，有手足就係比藍絲癈老阻礙逃走被捕。逃走時盡量唔好走近人堆。

呢個真 其實好撚多藍絲廢老

幫推